## RECALBOX - SYSTEM MSX1/2 ##

Placez ici vos roms msx.

Les roms doivent avoir l'extension ".mx1" pour les roms MSX1 ou ".mx2" pour les roms MSX2. 
Renommez donc vos .rom en .mx1 ou .mx2

L'émulateur BlueMSX gére également les fichiers ".rom/.dsk/.zip"

Ce système supporte également les roms compressées au format .zip.
Attention toutefois, il ne s'agit que d'une archive. Les fichiers contenus dans les .zip doivent correspondre aux extensions citées précédemment.
De plus, chaque fichier .zip ne doit contenir qu'une seule rom compressée.


## BIOS ##

- Emulateur BlueMSX (EMULATEUR MSX PAR DEFAUT) :
Vous devez télécharger la version standalone de l'émulateur BlueMSX disponible à l'adresse suivante : http://bluemsx.msxblue.com/rel_download/blueMSXv282full.zip
Puis extraire de ce dernier, les répertoire "Databases" et "Machines" et les ajouter dans le répertoire bios de recalbox.

- Emulateur FMSX :
Vous devez avoir les fichiers fournis avec la distribution de fmsx suivant dans le dossier bios :
CARTS.SHA
CYRILLIC.FNT
DISK.ROM
FMPAC.ROM
FMPAC16.ROM
ITALIC.FNT
KANJI.ROM
MSX.ROM
MSX2.ROM
MSX2EXT.ROM
MSX2P.ROM
MSX2PEXT.ROM
MSXDOS2.ROM
PAINTER.ROM
RS232.ROM
